痴線！東張西望cam住個pair係咪藝訓班d人黎

peter同wendy.不停出現

利怡個波咁大學人跑步

Peter仔食到女

報呢d唔知咩料

有乜意義

完全似係借d意俾條女上位咁

真係去識人個D都唔會上鏡啦 博俾人笑咩

係囉
難為peter仔成個痴漢咁係終點等

最尾毒撚埋單

好毒

條乜鳩係上次劉鳴煒個陣出撚晒名喇

who

佢個波上大下細 你咁都覺得佢大波呀
佢有幾耐無洗頭

係隔離偷左圖

果件Wendy 臭閪黎, 同佢中學同學校. 依家成日學發明星夢, 平日就扮撚曬野

做媒做到咁明顯

點解佢地夠膽係鏡頭面前拖手唔驚有bb咩

兩個都好正

都唔知做乜野

鳩到嚇親